5.1 暴徒原來係香港警曱

🤦🏻‍♂️往我地藍屍咁𠹌撐你地，趕走晒成個商場d客做乜呀...蝕死我了

唉 有d動搖 唔想再支持警曱

我係蘋果就出e個標題 藍絲行過買左先知係蘋果